第10代cup 個generation name

早前跟學校買左部xps 13 之後用cpuz見到系skylake

但見intel個網寫第十代系叫Comet Lake

系cupz問題定點?

14nm+++

系你老母

btw 你仲唔contact intel support 走去問連登仔

cupz問題

14nm又咪skylake 底 冇所謂啦

lenovo?

架構冇變 制程冇變 冇錯喎
Comet Lake只係代號

Dubbed Comet Lake, the sub-15W processors are based on Intel’s existing Skylake CPU architecture and 14nm process, and feature some new additions both improve performance as well as to address specific hardware needs.